我屌你老 呢頭講完 嗰頭放TG？

嗰頭同段崇智傾好 等人校長走左就即放Tg？
癲撚左？

請更正為：
「段狗想走先，不理學生死活」

分明出爾反爾
班狗想大屠殺

屌真係on99
原來個段智障都未撚走就放
當你中大校長冇到啊！
仲同人談判 上gear啦仆街

段崇智上gear一齊對抗黑警未

個校長究竟傾左d乜撚返黎

離夠地未啊？仲談判？

傾佢老未 比時間班黑警回氣同增援炸

岩岩仲有條二打六問手足信唔信校長
信你條毛

睇到喊撚左出黎